冇人應份幫你架 靠自己啦

懵撚

Exact7ly!

臭雞

幫我